{"COIMBRA": [{"Not\u00edcia": "Assassinada \u00e0 pancada com tijolo por ci\u00fames", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Assassinada pelo marido ap\u00f3s duas queixas na GNR", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Mulher de 48 anos assassinada pelo marido na Figueira da Foz", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Marido mata a mulher a tiro e est\u00e1 em fuga na Figueira da Foz", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "GNR avan\u00e7a que homem que matou mulher a tiro est\u00e1 em fuga", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "25 anos de pris\u00e3o para homem que matou mulher e GNR", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "25 anos de pris\u00e3o para homem que matou mulher e filha em Soure", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Homem que matou mulher e filha em Soure condenado a 25 anos de pris\u00e3o", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Homem que matou mulher e filha condenado a 25 anos de pris\u00e3o", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher e suicida-se em Armamar", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher e filha em Coimbra", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Homem mata a mulher na noite de Natal", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Capotamento de trator mata mulher de 62 anos", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Homem tranquilo, de classe m\u00e9dia, matou mulher e filha depois de passeio noturno", "Ano": 2014}, {"Not\u00edcia": "Concentra\u00e7\u00e3o e vig\u00edlia evocam mem\u00f3ria de mulheres assassinadas em Portugal", "Ano": 2014}, {"Not\u00edcia": "Pris\u00e3o preventiva para homem que matou mulher e filha", "Ano": 2014}, {"Not\u00edcia": "Homem mata ex-mulher e um militar da GNR a tiro", "Ano": 2013}, {"Not\u00edcia": "Mata mulher \u00e0 frente da filha e assassina GNR", "Ano": 2012}, {"Not\u00edcia": "Homem que matou a m\u00e3e tenta suicidar-se", "Ano": 2011}, {"Not\u00edcia": "Supremo Tribunal confirma 20 anos de cadeia para professor de Fafe que matou namorada", "Ano": 2011}, {"Not\u00edcia": "PJ det\u00e9m filho adoptivo da m\u00e9dica que foi assassinada em Coimbra", "Ano": 2010}], "VIANA DO CASTELO": [{"Not\u00edcia": "13 anos de pris\u00e3o para homem que matou a mulher por \"n\u00e3o ter feito o almo\u00e7o\"", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher a tiros de ca\u00e7adeira e suicida-se", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Mulher faz compras em nome da tia que assassinou", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada pelo marido em Ponte de Lima", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Matou a namorada e escondeu o corpo numa mata", "Ano": 2015}], "\u00c9VORA": [{"Not\u00edcia": "Idoso que matou mulher e cunhada no Alandroal morre no hospital", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Homem mata duas mulheres e suicida-se no Alandroal", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Homem que matou mulher em jardim p\u00fablico condenado a 23 anos de pris\u00e3o", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Homem que matou mulher num jardim condenado a 23 anos de pris\u00e3o", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher em \u00c9vora", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Homem que matou mulher \u00e0 facada num jardim fica em pris\u00e3o preventiva", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Preventiva para homem que matou mulher em jardim p\u00fablico", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Mata mulher \u00e0 facada em jardim p\u00fablico", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Pris\u00e3o preventiva para homem que matou mulher num jardim em Alc\u00e1\u00e7ovas", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Homem mata ex-mulher num jardim em Alc\u00e1\u00e7ovas, \u00c9vora", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Pena m\u00e1xima para homem que matou namorada ao murro e ao pontap\u00e9 em \u00c9vora", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Homem que matou namorada a murro e pontap\u00e9 condenado \u00e0 pena m\u00e1xima em \u00c9vora", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Pena m\u00e1xima para homem que matou a namorada a murro e pontap\u00e9", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Pena m\u00e1xima para homem que matou namorada a murro e pontap\u00e9", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Homem matou advogada da ex-mulher em Estremoz", "Ano": 2014}, {"Not\u00edcia": "Advogada assassinada em Estremoz", "Ano": 2014}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher e suicida-se em frente ao neto de quatro anos", "Ano": 2013}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher e suicida-se em aldeia perto de \u00c9vora", "Ano": 2013}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher a tiro de ca\u00e7adeira e suicida-se em frente \u00e0 neta de quatro anos", "Ano": 2013}], "GUARDA": [{"Not\u00edcia": "Homem que matou a mulher condenado a 20 anos de pris\u00e3o", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Homem que matou mulher detido em casa de familiares", "Ano": 2012}, {"Not\u00edcia": "Homem que matou mulher em Boticas foi detido", "Ano": 2012}], "BRAGAN\u00c7A": [{"Not\u00edcia": "A 30.\u00aa v\u00edtima de viol\u00eancia dom\u00e9stica. Mulher assassinada hoje tinha 44 anos e dois filhos", "Ano": 2020}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada e homem ferido \u00e0 facada em Carrazeda de Ansi\u00e3es", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "19 anos de pris\u00e3o para homem que matou a sogra", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Mata a mulher a tiro por ci\u00fames", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Autoridades procuram homem que matou uma mulher \u00e0 facada", "Ano": 2014}, {"Not\u00edcia": "Idosa assassinada em aldeia de Bragan\u00e7a", "Ano": 2012}], "VISEU": [{"Not\u00edcia": "Assassinou mulher \u00e0 facada por suspeitar que estivesse gr\u00e1vida", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Mata mulher com 20 facadas ap\u00f3s a encontrar no carro com amante", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Ex-namorado ciumento mata jovem m\u00e3e de 25 anos \u00e0 facada", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Pris\u00e3o preventiva para homem que matou m\u00e3e com martelo em Viseu", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Bombeiro que matou jovem m\u00e3e alega leg\u00edtima defesa", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada com martelo em Viseu", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Ca\u00e7a ao homem que matou a sogra e a tia e feriu a filha e a ex-mulher", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Capturado homem que matou m\u00e3e com martelo em Viseu", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Filho drogado mata a m\u00e3e com martelo em Viseu", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Pris\u00e3o preventiva para filho que matou a m\u00e3e em Viseu", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Taxista que matou uma mulher condenado a 16 anos de pris\u00e3o", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Marido assassina mulher a tiro em Sacav\u00e9m e lan\u00e7a-lhe granada de seguida", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Idoso que matou mulher \u00e0 machadada condenado a 21 anos", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher a tiro e suicida-se", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Pol\u00edcia cerca casa de homem que disparou sobre quatro mulheres e matou duas", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher a tiro e suicida-se em Lamego", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher durante processo de div\u00f3rcio", "Ano": 2015}], "SET\u00daBAL": [{"Not\u00edcia": "\u201cMatou a minha filha enquanto dormia\u201d, diz m\u00e3e da v\u00edtima do monstro do Seixal", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher a tiro em Ferreira do Alentejo", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Peluches e flores na homenagem \u00e0 av\u00f3 e neta assassinadas no Seixal", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada em Corroios. Ex-companheiro \u00e9 o principal suspeito do crime", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Morreu o idoso que assassinou duas mulheres no Alandroal", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Meio dia em 60 segundos: Mata filha e suicida-se ap\u00f3s matar sogra no Seixal", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Mata a m\u00e3e por trocar versos do pai-nosso", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Homem matou a mulher e suicidou-se em Set\u00fabal", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher em Set\u00fabal e suicida-se", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Sogra assassinada no Seixal contava nas redes sociais a cumplicidade que a unia \u00e0 filha", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Bal\u00f5es e muitas l\u00e1grimas nas cerim\u00f3nias f\u00fanebres de av\u00f3 e neta assassinadas no Seixal", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Funeral de av\u00f3 e neta assassinadas realiza-se no s\u00e1bado", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Beb\u00e9 raptada pelo pai que matou sogra encontrada morta no carro", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Homem mata a m\u00e3e ap\u00f3s esta ter rezado mal", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Homem mata m\u00e3e \u00e0 pancada em Palmela", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Homem barricado em Beja matou mulher, filha e neta \u00e0 catanada", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Homem matou m\u00e3e \u00e0 pancada", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Despiste seguido de inc\u00eandio mata duas mulheres em Set\u00fabal", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Cen\u00e1rio de \"grande viol\u00eancia\" na casa onde filho matou a m\u00e3e \u00e0 pancada", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Acidente mata m\u00e3e de 35 anos e deixa filha de seis e beb\u00e9 feridos", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada pelo marido na rua", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada pelo marido em Set\u00fabal", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada pelo marido em plena via p\u00fablica", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher, amiga desta e suicida-se", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada em Set\u00fabal", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada \u00e0 facada na Baixa da Banheira", "Ano": 2014}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada \u00e0 facada na Costa da Caparica", "Ano": 2014}, {"Not\u00edcia": "Homem matou a mulher e uma amiga e suicidou-se em Palmela", "Ano": 2013}, {"Not\u00edcia": "Matou a mulher gr\u00e1vida de quatro meses e quis suicidar-se", "Ano": 2012}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher, filha e neta em Beja", "Ano": 2012}, {"Not\u00edcia": "Preventiva para mulher que matou a tiro ex-companheira", "Ano": 2012}, {"Not\u00edcia": "Homem que matou mulher gr\u00e1vida tentou suicidar-se de novo", "Ano": 2012}, {"Not\u00edcia": "17 anos de pris\u00e3o para homem que matou mulher a tiro", "Ano": 2011}, {"Not\u00edcia": "PSP que matou a mulher ficou em pris\u00e3o preventiva", "Ano": 2011}, {"Not\u00edcia": "PSP que matou a mulher j\u00e1 est\u00e1 a ser interrogado", "Ano": 2011}, {"Not\u00edcia": "Secret\u00e1ria de Tom\u00e9 Feteira assassinada no Brasil estava falida e alterou testamento", "Ano": 2010}], "VILA REAL": [{"Not\u00edcia": "Mulher assassinada hoje tinha 44 anos e dois filhos. \u00c9 a 30.\u00aa v\u00edtima de viol\u00eancia dom\u00e9stica", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Filho confessa que matou a m\u00e3e. Mulher estava desaparecida desde a semana passada", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Pris\u00e3o preventiva para filho que matou a m\u00e3e em Ribeira de Pena", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher com faca e fere outra com gravidade", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Septuagen\u00e1rio que matou mulher com uma p\u00e1 conhece hoje a senten\u00e7a", "Ano": 2012}], "FARO": [{"Not\u00edcia": "Mulher assassinada em Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Pris\u00e3o preventiva para homem que matou ex-namorada em Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Reformado das Finan\u00e7as matou a m\u00e3e \u00e0 pancada", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Homem que matou a m\u00e3e em Loul\u00e9 condenado a 16 anos de pris\u00e3o", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Ingl\u00eas que matou m\u00e3e em Lagoa j\u00e1 tinha atacado homem", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Marido mata mulher e suicida-se na v\u00e9spera de f\u00e9rias no Algarve", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Homem mata m\u00e3e de 92 anos \u00e0 pancada", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Homem matou a mulher a tiro em Loul\u00e9", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Matou a m\u00e3e a tiro de ca\u00e7adeira", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Homem matou a mulher a tiro em Loul\u00e9 ap\u00f3s persegui\u00e7\u00e3o de carro", "Ano": 2013}, {"Not\u00edcia": "Loul\u00e9: Homem mata a mulher e suicida-se de seguida", "Ano": 2013}, {"Not\u00edcia": "Matou a mulher \u00e0 facada e agora n\u00e3o se lembra", "Ano": 2013}, {"Not\u00edcia": "GNR det\u00e9m jovem de 22 anos que esfaqueia e mata ex-namorada em Albufeira", "Ano": 2010}], "LEIRIA": [{"Not\u00edcia": "Homem que matou companheira em Porto de M\u00f3s condenado a 22 anos de pris\u00e3o", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Homem que matou mulher com tijolo fica em pris\u00e3o preventiva", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Quem era Pedro Henriques, o homem que matou a ex-sogra e a filha de dois anos?", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Homem confessou em tribunal que matou mulher ap\u00f3s discuss\u00e3o", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Seis das 22 mulheres assassinadas este ano foram mortas pelos filhos ou netos", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher \u00e0 pancada e entrega-se \u00e0 GNR", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Pris\u00e3o preventiva para homem que matou mulher e escondeu corpo num pinhal", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Pris\u00e3o preventiva para homem que matou mulher no Bombarral e escondeu corpo", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Justi\u00e7a falha prote\u00e7\u00e3o a mulher assassinada", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher com arma branca nas Caldas da Rainha", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher e fica ferido com gravidade", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher por asfixia em Santar\u00e9m", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Jovem confessa que matou m\u00e3e com \u00e1cido", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada pelo ex-companheiro no Bombarral", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Homem matou m\u00e3e, pai e av\u00f3 e depois suicidou-se", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Homem que matou a ex-mulher no Bombarral fica em pris\u00e3o preventiva", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Pena de 23 anos de pris\u00e3o para homem que matou ex-companheira", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Ai queres div\u00f3rcio?! E depois matou a mulher a tiro", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Preventiva para homem que matou ex-mulher \u00e0 facada", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Pena de 23 anos de pris\u00e3o para homem que matou ex companheira em Leiria", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Tribunal condena a 19 anos de pris\u00e3o homem que matou mulher na Marinha Grande", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Homem mata a tiro ex-mulher em Leiria", "Ano": 2014}, {"Not\u00edcia": "Sai da cadeia e mata a mulher com tiro na cabe\u00e7a", "Ano": 2012}, {"Not\u00edcia": "Condenado a 18 anos e meio de pris\u00e3o homem que matou e congelou a m\u00e3e", "Ano": 2011}, {"Not\u00edcia": "Rela\u00e7\u00e3o confirma 21 anos de cadeia para homem que matou a mulher com tr\u00eas tiros", "Ano": 2011}], "LISBOA": [{"Not\u00edcia": "Todos os passos do homem que matou a sogra e a filha no Seixal", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Detido homem que matou mulher encontrada dentro de mala de viagem em Arruda dos Vinhos", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Homem que matou companheira em Cascais foi detido de madrugada", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Homem mata ex-companheira por ci\u00fame ap\u00f3s tr\u00eas anos de terror", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Homem mata companheira com tiro de ca\u00e7adeira e suicida-se em Cascais", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Mais uma mulher assassinada depois de anos de viol\u00eancia dom\u00e9stica em Lisboa", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Empreiteiro falido matou mulher e suicidou-se na Malveira da Serra", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Detido homem que matou mulher \u00e0 pancada", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Companheiro mata \u00e0 facada mulher gr\u00e1vida de oito meses", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "PSP det\u00e9m seis homens por viol\u00eancia dom\u00e9stica. Um matou companheira", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Mata m\u00e3e e fica 15 dias junto do corpo", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Detido por assassinar mulher confessou que matou marido da amante", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Mata m\u00e3e \u00e0 pancada no Natal e desaparece", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Pedreiro mata mulher \u00e0 pancada em Sintra", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Lentid\u00e3o e burocracia. Minist\u00e9rio P\u00fablico falhou e mulher foi assassinada", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Homem matou mulher durante a madrugada em Sintra", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher e pede desculpa a senhorio", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher e faz explodir o corpo", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "PJ suspeita que homem matou mulher e suicidou-se em Lisboa", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Homem que matou ex-namorada gr\u00e1vida em Sintra condenado a 21 anos de pris\u00e3o", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "21 anos e meio de pris\u00e3o para homem que matou ex-namorada gr\u00e1vida", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher durante discuss\u00e3o e suicida-se em Lisboa", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Filho de milion\u00e1rio mata mulher com quatro tiros", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Homem que matou a ex-mulher com 19 facadas v\u00ea pena reduzida", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Homem que matou ex-mulher em 2013 foi condenado a 21 anos de pris\u00e3o", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Cascais. Vai continuar preso o jovem que aos 16 anos matou m\u00e3e \u00e0 facada", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Marido que assassinou mulher na rua Augusta julgado em Janeiro", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Matou e enterrou a ex-namorada", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Homem mata companheira \u00e0 facada no interior de cl\u00ednica", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Matou namorada a tiro quando ela o quis deixar", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Milion\u00e1ria brasileira assassinada pelo marido no Estoril", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Mulheres assassinadas recordadas numa concentra\u00e7\u00e3o e vig\u00edlia", "Ano": 2014}, {"Not\u00edcia": "Desempregado mata mulher gr\u00e1vida", "Ano": 2013}, {"Not\u00edcia": "Detido homem que matou ex-mulher em Chelas", "Ano": 2013}, {"Not\u00edcia": "Detido homem que matou mulher gr\u00e1vida", "Ano": 2013}, {"Not\u00edcia": "Homem matou mulher \u00e0 catanada em Loures", "Ano": 2013}, {"Not\u00edcia": "Homem pegou fogo \u00e0 casa, matou mulher e suicidou-se", "Ano": 2012}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada em Sernancelhe", "Ano": 2012}, {"Not\u00edcia": "Stripper matou mulher por causa dos ci\u00fames", "Ano": 2012}, {"Not\u00edcia": "Pris\u00e3o preventiva para homem que matou a mulher", "Ano": 2012}, {"Not\u00edcia": "Matou namorada a quem devia dinheiro", "Ano": 2012}, {"Not\u00edcia": "Homem mata ex-mulher gr\u00e1vida de sete meses", "Ano": 2012}, {"Not\u00edcia": "Homem doente mata mulher", "Ano": 2012}, {"Not\u00edcia": "Homem mata ex-mulher e fere familiares \u00e0 facada", "Ano": 2012}, {"Not\u00edcia": "Matou a m\u00e3e e chamou a pol\u00edcia", "Ano": 2012}, {"Not\u00edcia": "Assassinada luso-venezuelana sequestrada em Miranda", "Ano": 2011}, {"Not\u00edcia": "Idoso mata a mulher e suicida-se em seguida", "Ano": 2011}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada na esta\u00e7\u00e3o da Amadora", "Ano": 2010}, {"Not\u00edcia": "Homem mata companheira na esta\u00e7\u00e3o da CP da Amadora", "Ano": 2010}, {"Not\u00edcia": "Rosalina Ribeiro n\u00e3o fez grandes altera\u00e7\u00f5es ao testamento tr\u00eas meses antes de ser assassinada no Rio de Janeiro", "Ano": 2010}], "BRAGA": [{"Not\u00edcia": "Homem mata mulher a tiro em Braga e entrega-se \u00e0s autoridades", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Assassinou a mulher com tr\u00eas tiros de ca\u00e7adeira em Braga", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Centenas em vig\u00edlia por mulher assassinada em Braga", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Ex-fuzileiro mata mulher num ataque de f\u00faria", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Preventiva para homem que matou a mulher com tr\u00eas tiros de ca\u00e7adeira", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Homem mata companheira e suicida-se, em Famalic\u00e3o", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher \u00e0 facada devido a ru\u00eddo num caf\u00e9", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Marido mata a mulher em Vieira do Minho e entrega-se \u00e0s autoridades", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher a tiro em Vila Nova de Famalic\u00e3o e comete suic\u00eddio", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher com v\u00e1rias facadas em Braga e entrega-se \u00e0 PSP", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "PJ investiga caso de homem que matou mulher e suicidou-se", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada pelo marido em Vieira do Minho", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Homem que matou mulher em Braga fica em pris\u00e3o preventiva", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Sobrinho de idosa assassinada absolvido", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Matou a sogra porque a confundiu com amante da ex-companheira", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Mata mulher ap\u00f3s seis meses de persegui\u00e7\u00e3o", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "12 anos de pris\u00e3o para homem que matou sogra \u00e0 paulada por engano", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Morreu homem que matou mulher em Famalic\u00e3o", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Mata ex-sogra \u00e0 \u201ccacetadinha\u201d", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Homem que matou sogra diz que a confundiu com amante da ex-mulher", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Julgamento de homem que matou sogra arranca no dia 16", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Homem matou a tiro a mulher e tentou suicidar-se", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Famalic\u00e3o. Homem mata mulher e tenta suicidar-se", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "21 anos de pris\u00e3o para jovem que matou ex-namorada em Braga", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Homem que matou namorada e escondeu o corpo condenado a 22 anos de pris\u00e3o", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Pena de pris\u00e3o reduzida de 21 para 12 anos a jovem que matou namorada", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Septuagen\u00e1rio que matou mulher com p\u00e1 foi condenado a internamento", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Tribunal confirma 21 anos de pris\u00e3o para jovem que matou ex-namorada em Braga", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Pena de 21 anos de pris\u00e3o para homem que matou ex-namorada e escondeu o corpo", "Ano": 2014}, {"Not\u00edcia": "Consulado quer saber se \u00e9 uma jovem brasileira a mulher assassinada em Braga", "Ano": 2014}, {"Not\u00edcia": "Judici\u00e1ria prende homem que matou companheiro \u00e0 facada", "Ano": 2013}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher e filha \u00e0 facada em Braga", "Ano": 2010}, {"Not\u00edcia": "Mulher que matou marido condenada a 20 anos de cadeia", "Ano": 2001}], "BEJA": [{"Not\u00edcia": "Mulher de 37 anos assassinada em Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Telem\u00f3vel trama homem que matou ex-companheira no Algarve", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Beja: ex-banc\u00e1rio mata mulher, filha e neta dentro de casa [fotos]", "Ano": 2012}, {"Not\u00edcia": "Homem matou mulher, filha e neta j\u00e1 h\u00e1 uma semana", "Ano": 2012}], "PORTO": [{"Not\u00edcia": "Homem que matou a companheira diz que a julgava a fingir desmaio", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Fam\u00edlia quer ficar com filho de mulher assassinada pelo ex-amante em Amarante", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Judici\u00e1ria sem pistas de mulher assassinada em Le\u00e7a da Palmeira", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Homem matou a m\u00e3e de 79 anos com sete facadas, na P\u00f3voa de Varzim", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Idoso assassina mulher e vai para a cadeia", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Homem de 89 anos que matou a mulher em Pa\u00e7os de Ferreira em pris\u00e3o preventiva", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Homem da P\u00f3voa de Varzim matou m\u00e3e de 79 anos com sete facadas - PJ", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Freira assassinada. Bispo do Porto diz que justi\u00e7a \u201cfalhou redondamente\u201d e critica feministas", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Homem mata m\u00e3e \u00e0 facada e entrega-se \u00e0 pol\u00edcia na P\u00f3voa de Varzim", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Micaela: como o meu pai matou a minha m\u00e3e", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Bispo do Porto critica justi\u00e7a e feministas no caso de freira violada e assassinada", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Dezasseis anos de pris\u00e3o para homem que matou a companheira e depois foi passear o c\u00e3o", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "PJ est\u00e1 a investigar homem que matou m\u00e3e \u00e0 facada na P\u00f3voa de Varzim", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Homem que matou ex-namorada por asfixia e fugiu com dinheiro condenado a 16 anos de pris\u00e3o", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Mata amiga da mulher durante uma discuss\u00e3o", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher por suspeita de trai\u00e7\u00e3o", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Homem que matou a ex-mulher por asfixia condenado no Porto a 16 anos de pris\u00e3o", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Homem matou a companheira no Porto", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Homem que matou m\u00e3e no Porto considerado inimput\u00e1vel e internado", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Internamento compulsivo para homem que matou a m\u00e3e", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Homem que matou ex-companheira, ex-sogros e ex-enteado conhece hoje a senten\u00e7a", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher, avisa GNR e suicida-se em seguida", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher e suicida-se em Penafiel", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Inc\u00eandio mata mulher em Vila do Conde", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada num pr\u00e9dio no centro de Guimar\u00e3es", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Matou a m\u00e3e ap\u00f3s discuss\u00e3o", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada por terminar rela\u00e7\u00e3o", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Matou a mulher com l\u00edquido t\u00f3xico", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "12 anos de pris\u00e3o para jovem que matou ex-namorada em Braga", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Idosa ter\u00e1 sido assassinada em sua casa no Porto", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Homem que matou ex-companheira, ex-sogros e ex-enteado disse n\u00e3o entender o que fez", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Homem mata a mulher a tiro e dispara sobre o filho e 5 anos", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Ex-militar mata a m\u00e3e e \u00e9 detido pela PJ no Porto", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Escreveu livro para contar como o pai matou a m\u00e3e", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Encontrado morto na pris\u00e3o homem que matou ex-companheira e filho", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "18 anos de cadeia para homem que matou mulher com 19 facadas", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher doente terminal em Matosinhos", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Homem de 73 anos mata mulher doente terminal em Matosinhos", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Morreu homem que matou mulher em Matosinhos", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Queixa na GNR n\u00e3o a protegeu de ser assassinada pelo marido", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Detido ex-namorado da brasileira assassinada em Braga", "Ano": 2014}, {"Not\u00edcia": "Idoso que matou a mulher com uma p\u00e1 vai ser internado", "Ano": 2012}], "SANTAR\u00c9M": [{"Not\u00edcia": "Nunca quis matar a mulher da minha vida: Homem que assassinou ex-companheira na Goleg\u00e3 ouvido em tribunal", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Mata mulher em Fran\u00e7a e conduz at\u00e9 Sacav\u00e9m", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Cerca de 100 pessoas marcam presen\u00e7a no funeral do homem que matou ex-sogra e filha", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Pai do homem que matou a sogra e filha paga funeral em Castanheira", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada na Goleg\u00e3 foi morta por ex-companheiro", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada domingo \u00e0 noite numa rua da Goleg\u00e3", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Mulher assassinada a tiro num parque de estacionamento de uma discoteca na Goleg\u00e2", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher e suicida-se. J\u00e1 s\u00e3o 20 as v\u00edtimas mortais de viol\u00eancia dom\u00e9stica em 2019", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Homem que matou ex-companheira na Goleg\u00e3 confessou o crime em tribunal", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Jovem mata filhas beb\u00e9s e mulher e mant\u00e9m corpos em casa durante seis dias", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Atropelamento ferrovi\u00e1rio mata mulher em Alenquer", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Homem armado mata a mulher no emprego", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Mata namorada e esconde corpo durante 24 horas", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Salvaterra de Magos. Homem matou a mulher no trabalho e suicidou-se", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Mata mulher por acidente em discuss\u00e3o e suicida-se", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Mata mulher no trabalho e suicida-se", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Mata companheira antes de ser internado", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Homem que matou mulher era filho de milion\u00e1rio da Conforlimpa", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher no emprego e suicida-se", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher e suicida-se em Salvaterra de Magos", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher e os tr\u00eas filhos em Copenhaga", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher a tiro no local de trabalho e a seguir suicida-se", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Matou mulher, desapareceu sem deixar rasto e fam\u00edlia j\u00e1 o tenta encontrar pelo Facebook", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Confessa que matou namorada por ci\u00fames", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Mata mulher \u00e0 machadada", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Mata mulher e barrica-se em apartamento", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Marido assassina mulher com ca\u00e7adeira em Our\u00e9m", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Mata m\u00e3e por impedi-lo de se juntar ao Daesh", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Matou mulher na noite de Sto Ant\u00f3nio e inventou doen\u00e7a", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher e suicida-se em Coimbra", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "\u00d3rf\u00e3os de mulher assassinada na Su\u00ed\u00e7a v\u00eam para Portugal", "Ano": 2014}, {"Not\u00edcia": "Stripper que matou namorada gr\u00e1vida j\u00e1 tinha morto no Brasil", "Ano": 2012}, {"Not\u00edcia": "Dezasseis anos de pris\u00e3o para homem que matou ex-namorada com 23 facadas", "Ano": 2012}, {"Not\u00edcia": "Pena m\u00e1xima para homem que mandou matar a mulher a assassinou o homicida contratado", "Ano": 2010}, {"Not\u00edcia": "Assassinou a mulher e o companheiro na Murtosa", "Ano": 2001}], "AVEIRO": [{"Not\u00edcia": "Matou a mulher, deixou carta escrita \u00e0 filha e foi condenado a internamento", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Homem que matou mulher em Sever do Vouga considerado inimput\u00e1vel", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Tribunal confirma 13 anos de pris\u00e3o para homem que matou ex-namorada em Guimar\u00e3es", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Homem matou mulher a tiro em Braga", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Feministas ignoraram freira assassinada? \u201cN\u00e3o esquecemos nenhuma v\u00edtima. Gostar\u00edamos que o bispo fizesse o mesmo\u201d", "Ano": 2019}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher e tenta suicidar-se em Sever do Vouga", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Reformado matou m\u00e3e de 94 anos e simulou queda da cama", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Homem matou mulher e tentou suicidar-se em Sever do Vouga", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Matou mulher e tentou suicidar-se de seguida. Est\u00e1 em coma", "Ano": 2018}, {"Not\u00edcia": "Homem confessa que matou mulher \u00e0 facada em Esmoriz", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Rela\u00e7\u00e3o baixa para 12 anos pena de jovem que matou ex-namorada", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Confirmada pris\u00e3o de 12 anos para jovem que matou ex-namorada", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Homem que matou a mulher em Esmoriz fica em pris\u00e3o preventiva", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Confessa que matou mulher \u00e0 facada e diz estar arrependido", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher \u00e0 facada em Esmoriz", "Ano": 2017}, {"Not\u00edcia": "Mulher que esfaqueou e matou a tia condenada a 12 anos de pris\u00e3o", "Ano": 2016}, {"Not\u00edcia": "Homem desconhece porque sobrinha e marido lhe mataram a mulher e o esfaquearam", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Homem mata mulher e entrega-se \u00e0 GNR", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Idoso mata mulher e suicida-se em Sever do Vouga", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Condutor que matou mulher entregou-se \u00e0 PSP", "Ano": 2015}, {"Not\u00edcia": "Cinzas de corpo de emigrante assassinada divididas entre a Su\u00ed\u00e7a e Portugal", "Ano": 2013}, {"Not\u00edcia": "Emigrante portugu\u00eas que matou a mulher n\u00e3o ser\u00e1 extraditado para a Sui\u00e7a", "Ano": 2013}, {"Not\u00edcia": "Corpo de emigrante assassinada cremado quase dois meses depois, cinzas divididas com Portugal", "Ano": 2013}, {"Not\u00edcia": "Tribunal de Aveiro condenou a 23 anos de pris\u00e3o homem que matou mulher \u00e0 paulada", "Ano": 2013}, {"Not\u00edcia": "Comerciante assassinada em noite de assaltos", "Ano": 2011}]}